敢唔敢同武肺康復者一齊出街

有個FD既同事中左招, 而家好返見佢地一齊出街, 雖然知佢好返左, 但都驚有咩假陰性之類

敢
唔敢